加藤屋=加咗價的吉野家 同唔同意

一模一樣 仲要貴幾蚊 係有得比你飲湯

擺粒膠響度以為笑人巧威威

但乜point都冇提出

憑咩去話人

尤其是係呢d真係正經討論ge post

真係想見到大家有誠意咁去就一個題目發表自己意見

唔係擺粒膠響度…自命清高咁笑人

份量好小 完全唔夠飽

唔好食

未食過, 真係一模一樣